{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022081272353/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Sweatshirt with Tone-on-Tone  Ami Heart  Embroidery - Off-white"
    },
    "text": "amiはAMIというメーカーによって作られたブランドです。 今回ご紹介する商品は、FW22/AM2641AC5Aという商品番号を持っています。 このスウェットシャツはオーバーサイズフィットでカジュアルながらもおしゃれにコーディネートできます。 また、リブ組織ディテールがあり快適に着られます。 AMIのシグネチャー「AMI HEART」ロゴはトーンオントーンで配置されており、サイズが大きくなったトーンオントーンロゴ刺繍ディテールで特別さをプラスします。 このスウェットシャツの素材は表地が綿100%で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングをするときは、必ずボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 最後に摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "AMIというメーカーによって作られたブランドです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22/AM2641AC5Aという商品番号を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "オーバーサイズフィットです。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーディネートに合わせやすいですか？",
            "answer": "カジュアルながらもおしゃれにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの特徴的なディテールはありますか？",
            "answer": "リブ組織ディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなロゴがありますか？",
            "answer": "AMIのシグネチャー「AMI HEART」ロゴがトーンオントーンで配置されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "どのようにお手入れすれば良いですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長時間浸さないように注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "この商品をドライクリーニングする際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "必ずボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品を乾燥させる際にはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "機械乾燥をせずに自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 461
    }
}